國安法第N滴血 懇求美國快啲出手

班支那西仲未識驚
DLLM

除左伊朗式斬首突擊之外

應該無方法 stop 到依隻惡魔 ...

停SWIFT、禁兌換美金就秒殺
撳個掣咁簡單都唔做，仲有咩好講